點解換身份證要填咁多野?

家人最近要換身份證，咁係網上預約可以預填表格，一打開要填好多野，真係有必要嗎？婚姻都要知？
以前係咪都係咁？有無巴打講下，我對e方面唔清楚。

早排幫家母換完
一入到去真係仆你個街似查家宅咁
但你又吹佢唔漲喎因為唔填又唔俾你過

屌，唔撚係呀，我換張身份證姐，洗唔洗查咁多野呀

搵人司法覆核?

過度收集資料喎, 有啲資料關你入境處咩事

你都on9份野都講明會查
做咩要俾位政府入

講真個人建議你都係乖乖地填曬佢然後換証算
不過你問我我都唔明

發夢政府內部換左新系統，藉換證順便收集最update 既資料作分析之用

即係你個閪俾政府入就無問題
Goodest logic

瞓街點填地址？

Details 記唔起喇 …

why 單身選項有粒*

我想請問應該填乜？

方便俾班狗追緝義士

冇住址證明是否DQ?

0612

推

lm

發夢 馬交同中港3個地方個系統夾埋左做人型蜈蚣

呢d資料有乜問題？

點會無問題。教育程度都關入境處？

X2